山河奄有中華地 日月重開大宋天。十月一驅逐共匪，光復大宋

點解係大宋唔係大漢?

還我錦繡山河

點解唔係大明？

大宋遺民就係元朗打你地果班原居民

㷫

足

七

十

年

複國邦